入來擺低你嘅人生目標

你對人生有咩追求？
係咩令到你有動力生活？

係咩令到你唔係行屍走肉？

每日都係行屍走肉
社會上最底端嘅齒輪學人講咩目標

冇 等死

住house

不受宰制的自由

發達

冇目標，有一日過一日

財務自由
環遊世界
做興趣野過日子

買樓

成為心理學家或營養師， 計劃做多幾年嘢去讀， 完成心願！

中六合彩

靠自己40歲前退休

希望可以有一日有d小科學發現
去令更多人受惠

希望可以親手毀滅中共

無人生目標 及時行樂
暫時目標 學車 儲錢 買車玩2-3年

x2
日日嚮屋企

要求：日日食新女
動力源：索女

儲錢開cafe ！

過得一日得一日

冇 因為喺香港唔會實現到

建立幸福家庭 一家四口加兩隻貓

移民就得㗎喇,呢個都係我目前嘅目標.

樓，車，keep住個樣靚，我好膚淺

做個成功生意人 有名有利